自殺，政府都唔會理，不如唔好死啦

我地留係度，將來可能仲有用呢